好言相勸唔走 係咪要屌先肯走呀？

屌你老母

班仆街快啲返屋企啦

走